廢老敗走?

達美航空()巴菲特旗下伯克希爾哈撒韋以31.38-33.97美元的價格出售了230萬股美國西南航空的股票；伯克希爾哈撒韋以22.96-26.04美元的價格出售1299萬股達美航空股票。

如果你沒有持有十年的打算，就不要持有一秒

琴日10蚊入重左AAL 仆街

屌。。。

玩鳩左幾多人

等廢老講兩句

他形容新型冠狀病毒是「可怕的東西」，但這不應該影響投資者的長遠計畫，更不應因新聞消息而任意拋售股票，真正應該注意的是企業未來5到10年的長期發展。

講一套做一套
又話留1300億美金撈貨 正股驚閪

收市後一小時公佈
等你班小蟻民走唔甩：

如果而家仲有火燎森呢d 傻閪跟佢既話真係跳十次樓都唔夠死

幾時變咁陰濕 收市講

學左麵麵

廢老買就跌
賣係咪升

跌左11%
仲未計星期一開市 訓左無睇果班人

8蚊都黎緊

買咗五股呀屌你老母

過氣股神

可能上次第一次自己試下用手機app落盤唔小心落錯盤

除左融斷 重見識到廢老一生難得幾次割肉

睇得出廢巴恐懼，到我星期一掃入aal

佢果陣未睇連仔勸告。而家走換牛熊都未遲既

廢老

不過無論點 被佢咁樣一搞 航空股起碼整翻幾成 宜家持股低過10%做咩都沒人知 更加製造恐慌感

可能臨老想試下索羅斯style

仆街我琴日重注左aal

呢隻死廢老

趁地淋啦

神喻係乜有冇清解得通

Drop to zero 有貨快走

準備掃貨

麵神叫廢老去死=廢老會win=止蝕會win=股災

星期一short 爆DAL先

遲早會升未返既 不過唔知幾時

最後低兩成後入番貨

信錯人了

死廢老

好信唔信, 信個廢老入市做乜鳩...

幾時到OXY

老母麵幾時開post講下星期一港女

即係美國政府唔bailout?:o

有bailout

垃圾股神
連登仔： 巴老大把cash

溫兆倫又哭啦

估計有D富豪跟佢買
應該重傷

高買低賣老散

召喚正股驚閪黨

勁垃圾
完美表演咩嘢係「高買低賣」

一早睇死呢條廢老忍唔住

到底係
連登仔定廢老裸泳呢

可能係基本面變咗 / 𠵱隻嘢剩係小注攞嚟試盤，我相信巴二世祖唔係咁戇鳩

無事，賣個啲係之前低位入落既，三十幾美金入個啲係溝貨